用fire fox 上網會LAG,chrome就唔LAG咩問題？

求指點

Firefox既問題